有冇人可以解答如果每日多三粒鐘，你會做咩呢啲戇鳩題目?

屌 口試點解會問呢啲嘢

訓多三個鐘

梗係返工啦

講緊考dse口試？

唔係 學校用番dse題目

好易
先諗下自身經歷，有冇一兩次唔夠時間用的事又夠深刻的。
然後先就住呢件事去諗多左的時間要做咩。可唔可以解決再呢個事件。
可以的話就去諗大綱

多左時間會做咩>自身經歷>如果有多左時間自身經歷會點改變

唔該哂